迪斯波斯特在接受《圣地亚哥之声》采访时表示，他对Oceanside执法部门对待患有精神疾病的无家可归者和无家可归的同性恋青年的方式表示不满。 由于社区问题，Oceanside正在重新考虑其警察局长的招聘过程|Kayla Jimenez, 2020年9月14日|圣地亚哥之声 
 对我们大多数人来说不是，因为我们，酷儿或非酷儿，不关心我们的国家或朋友。 “骗局”揭示了“我们政治的核心腐败”|凯西·沃尔夫| 2020年9月4日|华盛顿刀锋报 
 彩虹家庭年会是一个全天的虚拟活动，将与LGBTQ社区合作的企业和服务提供商与同性恋家庭、准父母和盟友联系起来。 2020年9月4日，菲利普·范·斯洛腾，华盛顿刀刃 
 尤其是艾莎，以及迪士尼最近更新的真人版中重新塑造的角色，如玛琳菲森和贾法尔，都代表了最近迪士尼对过去浮华的酷儿反派形象的明确转变。 走向酷儿迪士尼经典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 在最近一期的《卡洛斯·沃森秀》中，《粉雄抢眼》主演、多名成员Tan France接受了OZY公司CEO兼联合创始人Carlos Watson长达一小时的采访。 Tan France深陷种族主义，当他差点退出《粉雄战士》|Eugene Robinson |020年9月3日|Ozy 
 也是在这个时候，好莱坞开始雇佣新酷儿电影的先驱电影人。 好莱坞的进化之心:电影是如何爱上同性恋的|Teo Bugbee | 2014年5月28日|DAILY BEAST 
 在谷歌上进行一个简单的“Queer as Folk”性爱场景搜索，就会出现更多汉纳姆在该剧中的性爱场景。 查理·汉纳姆出演“五十度灰”:他的性爱史(视频)|凯文·法伦| 2013年9月4日|每日野兽 
 酷儿的感觉更像家，对我来说比双性恋更有描述性。 Bi是最后的禁忌吗? 克莱夫·戴维斯恢复激烈辩论|崔茜卡·罗马诺| 2013年2月22日|每日野兽 
 在电视上，打破所有同性恋性行为界限的节目是《同志本色》。 为什么好莱坞讨厌同性性爱? Ramin Setoodeh | 2012年1月4日 
 “古怪的家伙，”卡特咕哝着，回到帕托夫夫人身边。 保罗Patoff | F。 马里恩·克劳福德 
 “像这样的姑娘去读古怪的文学作品，”他心里这样说。 弗兰克·梅里维尔的勇敢|伯特·l·斯坦迪什 
 回忆起一些奇怪的事情，但她看到了他说话时打开纱门的样子。 富达|苏珊Glaspell 
 字母按照信号重复，拼出了“酷儿伙伴”。 神秘的通灵力量|卡米尔·弗拉马里昂 
 奇怪的是，路易斯叔叔是如何成为种子的——我的意思是，他在任何商业或职业方面都没有成就。 华丽的采石场|玛丽e沃勒